Домашнее задание №1

Описание технического задания:

Написать приложение, моделирующее работу школы. Сущность Школа хранит в себе набор классов, каждый класс хранит ссылки на учеников, классного руководителя. В системе также существует иерархия школьных предметов и журнал (связан с классом учеников), где за определенную дату ученик может получить оценку по предмету. Количество классов в школе должно быть не меньше пяти, в каждом классе не менее 20 учеников. В иерархии предметов должно быть хотя бы 8 предметов, каждому предмету соответствует свой преподаватель.

Требования:
1. Данные о школе хранятся в файле, при запуске приложение считывает информацию из файла, а перед завершением работы сохраняет актуальное состояние. 
2. Хранение наборов данных реализовать с помощью классов коллекций. 
3. Создание учеников, учителей и предметов реализуется через шаблон проектирования Абстрактная фабрика. 
4. Пользовательский интерфейс (может быть консольный) должен позволять: - вывести список всех классов, всех детей в классе, всех предметов, всех преподавателей, журнала оценок в классе; - поставить, удалить, изменить оценку ученику по конкретному предмету на конкретную дату; 

Дополнительно: в ходе работы использовать Java версии 8, Intellij Idea (достаточно Community Edition), попробовать применить систему контроля версий git.

При запуске можно указать флаги: 

    -fill – можно использовать при первом запуске. Заполняет журналы всех групп рандомными данными (имеются в виду оценки по предметам);
    -not_save – отключает сохранение данных после завершения работы.